我個閪好撚臭

有無人幫我奶晒啲m佢

奶嗎？

臭閪 忽大左呀？

覺得好撚煩

乜春

攞飲管 吸？

仲有無人係信得過

變態

Pmed

自己

冇

唔係人

捐返入被竇喊啦屌你老母

點解

I know that feel

人形豬

認錯人-.-

我奶 認真

痴撚線港女

有乜歌巧天 懶得去發掘了

豬形人

pmed